有冇團體可以搞眾籌俾新都城保安

對家俾左52萬個的士廢老，黎營造破窗效果，吸引更多藍絲出黎搞我地

我地係咪要用返同一招，眾籌授助金俾用生命黎守護我地嘅新都城保安，我地都會回報幫助過我地嘅人。

跪求612星火民陣呢啲號召力大嘅團體搞眾籌。

同埋又係時間俾和理非出場出一分力。

自推 1

自推 2

自推 3

新港城呀

自推 4

係新港城

睇左恒基點處理先啦

眾籌可以做,
取回公義更重要.

柒左 打錯

推

自推 5

如果阻警可以發達，我相信會更多保安參加

恒基都唔知有無叫律師幫啲保安

依家就係阻警風險太大，好多保安都唔做嘢

同埋斷腳少女

依個短時間內做唔到

新都城都得 咁東港城海港城都得啦

612或者星火得唔得

支持